1/7 慶回歸 6粒鐘 $2000 學生優先

快d留TG,保証10分鐘即刻add你入 TG grp
唔似隔離po 無人應機
再唔係 可以pm 我 @Kenjai1998

thx

pm 我
你地privacy settings 較左 我add唔到你地

好

快d入

@lululuchan

窮學生

入唔到 佢話doesn't exist

thanks 巴打

條link死左

唔係學生唔請？

學生哥

On99 咁都有人信

有野入grp問

Thank

2 個

成班垃圾

@jerkkko

成班乞衣

乞兒 屌你老母

想報名71遊行

樓主假膠?
係另一個post 先話800蚊都肯做

回覆#211

學生

彈開啦 道德撚

等錢開飯 真心 兩個人 一千或以上就做 求蛇頭搵我

一個post就釣到咁多撚屌

咁多垃圾比人釣

Please ..

我出三千

67890989

我屌晒你地老母
為左錢乜都得?
知唔知醜?

香港人

愛國係義務 請你搞清楚

利申：免費報左名

好多愛國中年

@celebratinghk20thanniversary

貼錢報左

Ching Ho ball😅

ching sik ball 🤙

屌喇星 為錢出賣原則 狗屎垃圾不如

窮苦學生lm

叫埋friends

利申 學生

Lm block人

香港已淪陷

收皮啦 我唔信你98年就做到蛇頭

狗學咩人上連登
上百度啦成班大陸狗

連登真係好多小朋友 最狗就係樓主
出邊比緊3000蚊呀 學生錢都食

奶閪奶共都得啊屌

去嗰啲真係唔好生仔，累人累物
死撚咗去啦

死返去香討吹雞啦屌你老母支那狗

讀咁撚多書 你同我走嚟做呢啲垃圾嘢？
讀好啲書 入大學 搵好工唔好咩？
為2000蚊出賣自己
你地同隻雞 同PTGF/ PTBF 有乜撚嘢分別？

等錢洗就可以出賣自己？
人地阿婆執紙皮 得幾十蚊一日
自力更生
你班廢物就喺度叫見錢開眼
心裏說不
身體卻很誠實

未撚讀完書就專心做暑期功課啦戇尻
做乜撚嘢工啊

學生😭

應該有5個人

留TG死全家

屌你 真係比你激死呀歌神

垃圾post

堅唔堅架

K8 黎架

Krazyright 8 死全家

留tg果班正垃圾

老實講 我都係dse雞 等錢洗 但係見到咁多人為錢出賣人格真係

thx！

去個啲我諗佢老豆老母都係新移民落左黎冇幾耐，生左個弱智仔出黎又冇教，你都唔好怪佢地啦，人地都好慘架啦

成班支那垃圾!

利申：我屋企富裕，即是我屋企冇錢都唔會做呢啲咁嘅垃圾行為！抵你地部份垃圾支那人為咗少少錢做啲咁嘅嘢

收*啦垃圾

好多支那人

使*

比夠錢啲支那人殺埋自己全家都仲得

香港真係冇得救
一個post睇得出 大陸要搞香港 出錢就得啦

留TG果啲真係死on9
比樓主食撚左6000蚊水都唔知
Btw 留TG者死全家

原來香港已經變成咁
好噁心 成班畜生
做雞都無你地咁cheap
留TG死全家 賤種

屌 點解咁撚多人留tg

高登仲好清泉,返去囉

我讀書少
你唔好呃我
係咪真係會比夠2k?

一個post睇到香港未來

為錢出賣人格無問題呀 問題係得果雞碎2千蚊仲要咁撚蠢俾個假膠釣

留tg班人

窮學生 求入group

成班人，為錢出賣人格
有啲仲要低聲下氣求樓主加，垃圾

屌你老母成班賣港賊，你哋唔配做香港人啊

又有假膠撚狗

制服已攞唔信就話人假膠，on9

死返5p

留TG班人已經唔係冇骨氣咁簡單
連比人當狗撚都未知就係撚咁留TG
睇見班學生咁弱智真係笑死
老豆老母一定係賤種新移民黎

有2位

咁撚威 拎2千蚊出黎派呀笨柒

連登唔歡迎你

講到依家你收到錢咁

上面食撚屎啦
讀左咁撚多書，都留個人資料係網上

唔係有人信呀

有講錯咩
你嘅人格只係值2000蚊

你仲好意思叫人走喎

tg隨時改id都得啦
2 千已袋理撚你

2千已袋

你收左錢啦咩，講到好似袋左咁
真係唔怕走數架喎

到時唔好上黎搵人開post問點報勞工處

@Lch10001

Tg: iamfriend

成班狗係度留ig

咁又係 連登都比啲on9中學生霸曬

痛哭 $4000
暈低$5000
公價黎架wo
你條仆街報細數？

快

500時薪 9-6 留電話

Block 到手軟
原則既價錢 只值2000陰公

唔撚係掛 發生咩事

拉左幾個佔過中ge同學去join, 賺完一齊去旅行

樓主又話十分鐘會加

push

pis

正 咁快就收到500$
第日收埋個1500

help

窮苦學生

block到手軟

不了 bye

add me! Whatsapp 52659431 Wechat 15890327654 学生

add me! Whatsapp 52659431 Wechat 15890327654 穷学生